食親牛，腳指D皮膚就痕，D皮膚又鞋又厚

成日抓出血，查咩藥膏好

比我奶

Podophyllotoxin類藥膏好掂

香港腳

唔好食牛